的士撞冧交通燈 燈箱飛彈至數米外

尖沙咀發生交通意外。今早(14日)6時44分，一名姓陳(51歲)司機駕駛的士沿科學館道往東行，至新東海商業中心對開時，失事撞冧交通燈及兩個交通燈箱，交通燈被撞至傾斜，燈箱亦飛彈至數米外，的士車頭撞至摺起損毀，幸事件中無人受傷，意外原因有待警方進一步調查。

用愛膚堅啦

on9 dc9

早排先幫街邊電箱又裝鐵籠又盛，點知的士狗一嘢就KO你